菁雋入場費最平285萬僅131呎 市民：100萬都唔買

被喻為「龍床盤」的屯門菁雋，最細單位實用面積僅128方呎，備受世人關注。項目今日終公佈首張價單共73伙，售價285萬至928.8萬元，呎價13,452元至22,327元。最平單位為8樓32室，實用面積131方呎，價單價285萬元。

至於備受矚目的最細128呎「龍床盤」，則未有出現於首張價單內。

從事IT行業的馬小姐表示，有錢都不會買該呎數的單位，因為樓價同呎價唔成比例，加上都供唔起。她認為該單位的樓價「起碼跌到百幾萬，甚至一百萬以下差唔多。」即使跌至百萬元以下都無意買入。

想7步成詩都困難 131呎

1M買, WHY NOT
真係一百萬就唔到你買啦

仲衰過d平酒店

20萬可以考慮下

她認為該單位的樓價「起碼跌到百幾萬，甚至一百萬以下差唔多。」即使跌至百萬元以下都無意買入。

即係一百萬時買定唔買？
咁矛盾嘅

On9價錢， 賣2萬3一呎..

2M味好地地大把人同你癲,趺市下咁既位咁既積收人2萬幾蚊尺(起), 我估龍床既成績二張起三張止, 老實講隨時一張都賣唔出

唔好玩啦
20萬住監倉
5萬都比多佢

有幾 佢覺得會跌到百幾萬 或者再差d 不開跌過百萬佢都唔會買囉

備受世人關注

買黎放租都唔得掂啦， 呢個價位， 收$6000租已經都盡啦

因為細⋯所以！！

on9 285萬

最後咪又係賣哂

得張床同廁所 用嚟做一樓一fit晒

你話中環都算啦，去到屯門邊鬼個住

深圳用三舊水都唔會買到D乜

又唔係我住, 收佢六七千蚊租有乜所謂 , 一球我買啊(有既話)

廿萬 我會買
用嚟做炮房 同女朋友

如果用年去做單位既, 咁你岩最後肯定會賣晒, 老老實實, 呢口價唔好話近幾個月既市況, 年頭第一季最HIT果期拎出黎都唔一定清得晒.

又話二百萬有交易既，等我仲諗住買十間八間。。。。

屯門仲要唔近鐵
賣二萬蚊呎

抵吊

2百幾尺都細到仆街 131尺咁都起得出 仆街政府又容忍到依d事 真係無言

10萬一間，我就買 細到咁，已經稱唔上「屋」，只係買一間房

佢嘅意思係個單位只值一百萬
但值一百萬唔等如佢要買

中原亞太區副主席兼住宅部總裁陳永傑表示，相信該盤發展商並無壓力，大股東為內地發展商，始終細單位具吸引力，但此開價料須慢慢賣。

連陳生都話貴😂

御半山離輕鐵站仲遠都賣萬6
佢開2萬好正常

幾撚牛既市都難賣啦，宜家仲開呢口價，慢慢搵人做媒囉

131呎開2萬蚊呎都好正常，師兄平時搵開幾十個零？

全香港最具代表性既硬好

太貴
二百萬以下就買黎收租

陳氏又指，近月不少新盤開賣僅沽出數伙，因現時香港發展商都不願意減價，大家都在「試底」，期望菁雋最快12月開賣時不會「開差12月個頭」。

陳生心裏面屌晒鬼😂

中原代理呀?
我真係恭喜佢
班AA 可以用咩做selling pt

中原嘅話就送聖誕卡囉

【新盤開價】美聯陳光裕：屯門2字頭供應不多 料菁雋「一次賣哂」
開始假膠

100萬的話買黎放租俾人做1樓1

曲直不分
巴打第一日上網?

我俾我隻狗住間狗屋仲大過佢

到時全棟一樓一

專登set咁高托市
等第二啲盤賣平1-2成
感覺好似好抵咁

100萬借錢都買
買個私人炮房

其實有幾難明？
佢估計呢類垃圾單位會跌到百幾萬
但就算賣百幾萬，佢都唔會買

你要lumpsum細不如下次索性開個50呎啦
1字頭都得添

入硬票

呢間係雜物房 唔係一間屋

又係前身俊和盤 到底佢引左幾多中資中伏

我就唔撚信無人為左上車唔買
肯定又催眠自己有得訓就夠
搵設計師偷位梗啦
諗起有條片...個廚房係下面 張床係上面

太空倉。。。基仔首新歌真係好岩呢個盤

拆撚晒佢重新起過啦

285萬買131呎

當雞竇租俾d model 雞仲有賺啦
做高級雞場 有保安有gym room
班大婆知道你叫雞都有保安通水

有乜叫矛盾？條女應為個單位最少跌到一百萬或以下先叫合理。但係就算跌到一百萬佢都唔會買。

即係佢點都唔會買。除非跌低過合理價，同埋佢有錢。

我覺得隻雞只值三舊水
但唔代表佢收三舊水我就一定要幫襯

一百萬真係寧願係大灣區 買樓

深圳，珠海，中山
買完2047 共產黨打到黎都叫做退休有個地方，同埋駁佢升值

香港的樓又買唔係，公屋又唔輪到我到

呢啲盤邊個買邊個係傻仔

水飯房

100萬可以 做迷你倉

1萬蚊呎都會考慮下，細D但好過比租，反正一條友住。但2萬幾真係儲多幾年首期一步到位算

呢D on9盤 買黎自住就超級大傻仔
到時提早半粒鐘等lift落樓返工

拎黎投資仲on9 我買疊茵庭唔好?
呎價仲平撚過你
交通又方便過你
除左lingu D大陸仔 諗唔到有咩人會租

賤種樓
月租800會考慮下

兩萬蚊尺

半山價錢買屯門

d地產商真係撚狗咁撚你班人 但一定大把傻仔仆去買 真係on99

先唔講價錢
一層先3部lift 一層30幾個單位

香港又創排隊等lift習慣

比幾千蚊租間酒店都好過比成3球買垃圾啦

一棟先岩

大單位成千萬，如果到時隔離細單位真係做一樓一就搞鳩笑

去酒店包月租房，玩完一隻換一間
包無手尾跟

如果100萬即刻狗衝啦

原來係山山附近
唔怪得賣咁貴

自由經濟 資本主義呀
政府不會干預私人市場運作

人地政府一句講晒唔比炒 唔比起劏房
真係由市民角度出發

香港政府唯一做過既野就係限制按揭成數
講就話保護市民
另一面就繼續比地産商當市民係狗咁撚
背後其實都係防止你班蟻民供唔掂拖低個經濟

29伙一層， 3部𨋢
返工放工時間打大交

仲未計夜晚呀姐收垃圾 霸你一部

衰過住公屋

你有去過呀遠

做141 啱哂 有浴室 放多一張床 做得生意

限制按揭成數只係為咗保住銀行業唔好借太多錢出去搞到爆煲，從來都唔係為咗保障市民

仲有入伙頭一年，個個裝修， 又送貨，又倒垃圾。
哇，真係日日有gym 做

280萬131尺，我比人用槍指住個頭都唔會買

到時供多過求

我買垃圾3寶唔好

90年代Y型公屋
35層 24伙 6部lift
每部serve 140戶
另設垃圾糟唔經lift

剮房356伙/3 = 118
好過公屋少少既
呀姐收垃圾時段另計

3部𨋢比人日日輪大米

哩啲盤係日本都只係值4-50萬港紙
香港靠咩賣貴人5-6倍

未計
公屋d lift 裝到16-20人

新起個d 細屋苑個d裝到12個要還神

我住40 年舊樓
一層33 戶但都有6 部lift

100萬我第一個買
買夠4-5個

咁就屌佢老母囉 d樓遲d百幾尺5-6百萬

真係好平呀 ! 3球唔洗 好撚想買呀

下？ 5 萬就差唔多呀？

打通晒佢做半豪宅

買晒成棟改做時鐘酒店得唔得？

畜牲住嘅地方都大過佢

傻撚左...同樣價錢可以在皇崗口岸買到一房一廳

希望每一個買龍床既買家都會被傳媒起底 方便日後被人鞭屍

因為買個個除左自己呆鳩之外 同時都係鼓吹左 發展商繼續起陰質野

如果今次完全濟銷 呢種垃圾積就會消失
希望淡風下會無人買
事實上連個價都好系

你閱讀理解0分
前面講佢覺得個單位唔值呢個價
後句講佢就算跌到一百萬樓下都唔屌

仲要係屯門又唔近西鐵站

到呢啲垃圾盤去到一百萬
即係其他盤都跌緊
到時點解仲要買狗屋

網民不如發起抵制 「名牌劏房」大行動 ?

百貨應百客
如果你得三幾十萬又想有自己嘅竇就會考慮㗎啦
冇錢邊有得挑剔呀

利申：唔會考慮

淡友絕望

點解唔買二手舊屋？尺數大d，
300萬買到置樂3寶280尺

想7步成詩都困難

笑左

屯門西鐵站隔離舊樓
248萬買到260尺

住得大西仲要買劏房？
22k貴仲過唔小港島九龍屋苑
賣個個係仆街
買個個仲仆街
助長發展商起呢d 濕鳩樓

我即俾

一個蚊型盤救全城，監房樓都賣兩萬蚊尺，其他大型盤變相平賣啦，樓市gogogo

林太山莊390萬有兩房兩廳，咁林太山莊有盤都搶購啦

十萬當迷你倉+私人膠囊酒店

買黎養和牛咋wa?
一間房一隻岩岩好
返工就騎出去
成熟就食左佢

屌，細過我個garage

～從事IT行業的馬小姐表示，有錢都不會買該呎數的單位，因為樓價同呎價唔成比例，加上都供唔起

而家亂戰 開高又減 搞到大盤做勢都難

租出去比人做時鐘

層野手工有問題 全屋大陸電器

長租酒店都唔使咁多,面積一撚樣

一個單位裝wifi ，全層可以一齊用

依道D小學雞真係愈睇愈驚
咁簡單既邏輯都可以話自相矛盾

月租酒店仲要包水電煤冷氣管理費

九龍$6000
大西北 $4000
同埋大把人咁諗
大量供應租盤 $2000都有可能

包你收唔到租 黑底 唔比仲放火你吹呀
拎幾十萬重新裝修啦

去其他國家買 都唔買大陸樓 叫人買大媽區 正卜街 死全家

學旺角好景 坐lift要收$5

仲要係東京
福岡 $20萬都有

大門全部轉玻璃門 裝窗簾
效法荷蘭做紅燈區
應該有得做 旅遊景點

會所咁細可整返過香港紅燈區博物館
介紹香港d雞歷史

去過荷蘭

考你老母個慮咩 你狗嚟嫁？

好心你班香港人團結下啦
呢類濕鳩單位都叫到2叉野一呎
大家忍忍手 做個斷層
得閒用黎去旅行住大屋仲好啦

有無老母又送比個仔

垃圾樓等天收啦

Lingu可以全宿點會有人租
根本層樓on9
又細 又貴 仲要屯門

幾時收票
留名待笑

原來今日已經收票

【未見皇帝入飛】龍床盤菁雋睇樓反應冷清 暫收3票 (14:47)

咁怪雞 一人兩票都唔開足票

今日開始 得1張

AA點都開返兩張充撐下啦下話, 一張都冇仲唔畀大老細屌到你傻

發展商將3個單位打通做一個就可能賣得出嘅

中原，美聯，利嘉閣 ！各一